（有圖）因乜事依家TVB d女咁大波？？仲要show埋個乳溝俾人睇！！！

又真係幾大波喎

不如...